無聲勝有聲

一張白紙, 一幅無字memo
都已經有共同語言啦

連墨水 碳粉都慳咗唔少

等睇宣佈白紙是極大殺傷力武器

可能會㗎
輕輕一𠝹 都會𠝹傷手指